警方表示在鄺星宇身上撿獲懷疑第一部毒藥（偉哥）

【13/6 12:10】警方表示，27歲鄺姓男子，疑因政見問題與姓馮（40歲）及姓馬（21歲）男子發生爭執，鄺以一把長約19厘米的生果刀襲擊馮，馬企圖制止期間手部被刺傷。警方接報到場，在鄺身上撿獲一個刀盒及兩粒半懷疑第一部毒藥（偉哥），在地上又撿獲一把生果刀，經初步調查，鄺涉嫌傷人、襲擊致造成實際身體傷害及管有第一部毒藥被捕，案件交由觀塘警區刑事調查隊第六隊跟進。馮拒絕送院、馬則清醒被送往聯合醫院治理。

紅官：比人落毒導致失常
仍然諗住精忠報國
實在人格高尚

扮精神病放生

想入去坐然後

吸毒點算精神病?

情操又高尚，我屌你老母

偉哥就算啦，無謂好似啲藍絲咁見到偉哥就笑人不舉

乜民建聯啲人咁性慾旺盛㗎
網上裸照一大堆 恐怖襲擊都要帶粒偉哥

撐警啲人唔係廢老就係精神病

民建聯食偉哥

佢唔係不舉 係性上癮
依家出嚟斬人 在博坐監俾人吉菊花
對佢來講係錦上添花

姓馮（40歲）及姓馬（21歲）

會唔會一齊告？

而家先知偉哥係毒品

襲擊致造成實際身體傷害

任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

呢條撚樣FB出埋post好明顯係意圖謀殺啦?要判終身架喎

因為社會事件(影響經濟>人工低左)導致陽萎
情操高尚個法官上次玩呢手

結論:斬人同迫害黃絲無關
係示威者影響社會在先

條友Gay㗎
係入面J緊POPO

吳官話馬姓男子被 斬關我撚事。直接送馬姓受害人入小欖。

官：被告被示威活動搞到滿身鮮血 身上帶毒品係為咗解壓 被告斬人嘅出發點係支持警察 情操高尚 毋須入獄 即時釋放

用得制止呢個字應該唔會 係告嘅就屈佢公眾地方打鬥

原來DAB係賣偉哥架

其實佢會唔會自殺
聲譽無曬 相又流出 又要坐監

啪完太興奮

關鍵既無事發生藥？

27歲就食偉哥?
垃圾

條撚用偉哥谷出黎
即平時條撚狀態好差?

爭執？係蓄意、有計劃施襲。

又放生

應該係派偉哥

律政司:起訴鄺俊宇

琼子其實係咪男人嚟

收左錢搞事，背後老細俾埋藥，老細就安安全全睇斬人享受。

好撚樣衰

你老味真係食咗春藥

又可幫手斬人，又可自己嘆下果班民賤女高層(話正)

pin this

加入保蝗党原來有藥派

我知道來做咩 我又唔係比人斬個位

食偉哥屌到京京噴水

睇錯做鄺俊宇

+1

第一張係咪露左半個龜頭出黎

紅官：
食偉哥為左令女性舒服
情操高尚！

導致陽萎

已經想像到畫面

Gay 嘅去join反同政黨，又李子莖frd
周圍po裸照約炮偷其他人J圖當自己
痴撚線

成日睇錯做鄺仔

appledaily 話佢有精神病

形狀似係

偉哥都係毒藥?

成個樣好GAY 典型GAY佬既打扮 好嘔心

李子莖係咪都係GAY??

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

民建聯鄺星宇拎刀通街砍人比黑警講到係發生爭執後砍人

根本係本土恐怖主義

啲偉哥可能同李慧鯨用

冇醫生紙就係囉

冇撚用 食完偉哥都係冇撚用嫁啦

會唔會係鼠王芬啲鼠藥？
定係假博士畀佢啲春藥？

民建聯有冇街站呀？想攞幾粒(偉哥)

Puhs

絕對正確

情操高尚

食偉哥？唔幫襯黑警買冰？

條撚屌支持警賊忽上腦 以為自己係警賊可以食冰打市民無後果呀？

李慧琼 葛珮帆

反而冰唔係
晌popo眼中

襲擊分好多種，常見既係香港法律第212章，侵害人生罪行條例入面個4條（17，19，39，40），分別為：

俗稱「傷人17」：
即係「侵害人生罪行條例第17條」：

17.意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人
任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而 ——
(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或
(b)向任何人射擊；或
(c)拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。
(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 18 U.K.]

俗稱「傷人19」：
即係「侵害人生罪行條例第19條」：

19.傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。
(由1911年第30號第2及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 20 U.K.]

「侵害人生罪行條例第39條」：

39.襲擊致造成身體傷害
任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。
(由1950年第24號附表代替。由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 4 U.K.]

「侵害人生罪行條例第40條」：

40.普通襲擊
任何人因普通襲擊而被定罪，即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁1年。
(由1950年第24號附表代替。由1950年第22號第3條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 47 U.K.]

而第17條同第19條既分別係，你有無意圖，有意圖就係第17條，最高可以判終生監禁（雖然比較小）。

咁咩叫「意圖」呢？
例如：
1）你比人打，你馬上還手打人，咁係無意圖。
2）你比人打，好嬲好嬲，返到屋企後唔憤氣，拿把刀出去斬佢，咁就係有「意圖」

以前曾經用過有無「利器」黎分辨，而家已經取消左了。

而第40條既「普通襲擊」既特別地方，係你唔需要接觸到事主都可以告得入你，例如：
你對著一個人做出一些行為，例如大聲呼叫，佢嚇一嚇而整親條腰，咁就係「普通襲擊」。

仲有點樣分「襲擊」同「傷人」呢？
打到你淤左，腫左，係「襲擊」
打到你有「皮開欲裂」既傷口，就係「傷人」
（我都唔明點解要分到咁仔細，呢2條判刑係一樣的）

十幾個鐘先出聲
係咪拉咗返差館成team 人嘆咗後欄十個鐘

洗咩你明 佢地香港警察黎

記得收過好似有佢個樣既民建聯宣傳品

香港男仔十個有八個都係咁打扮

Gay但係藍屍，唔係精神病都唔會有咁嘅組合

想入狗屋屌popo

唔同作用喎
醫不舉同自high
當然... why not both?

事主受藥物影響
現場人仕反抗導致自己受傷

民建聯播真毒， 教年輕人食偉哥

On9

又上唔到位又不舉
慘慘豬

有組織支持有計劃攞刀斬人，都仲要食偉哥壯膽，名符其實嘅無撚用

up

你擔心佢？

作為民建盟一隻大眾鴨，身上袋住盒偉哥係好合情合理

睇錯鄺俊宇揮手

民建聯

佢擺明謀殺喎 仲要有哂計劃

做炸彈?

食偉哥壯膽斬人？民建聯

除左前面嗰樣 我覺得佢幾enjoy後面嗰兩樣

民賤聯有邊個好J到要偉哥一

屌，我加d水印冇撚左嘅連仔咪ban

俾人斬就屈打鬥，以後識做啦？

唔怪得咁多阿叔阿伯支持

民建聯又斬人又吸毒 哇 有冇搞撚錯

法律上既第一部毒藥只係規範佢嘅儲存同埋銷售，
唔代表佢真係有毒嘅意思

黃屍落藥，搞到佢緊火
於是亂吉人

唔食偉哥點亮劍

犯法就係犯法, 除非你係高可晴

民建聯諗住冷處理潛哂水

疑兇情願放棄自己快樂既時間都要制止示威人士
係社會既典範

push

似燥鬱症

入青山啦
意圖殺人

係
你未睇過原圖咩

偉哥同精神病無關係

理撚得佢

一齊叫

民建聯殺人

推

證明到佢既「意圖」係殺人，咁就真係要告「謀殺」啦

鄺仔做乜咁傻呀

佢唔係0仔咩-,-
帶偉哥比條仔?
癲
出黎斬人都要帶埋偉哥

民建聯原來就係本土恐怖活動組織
連隨機斬人嘅恐怖分子都係佢哋成員

被告堅定不移維護一國兩制，斬殺分裂國家的暴徒，本席宣布被告無罪釋放

黃台仰果一百粒偉哥

精神病食燥鬱症藥又真係會性能力差左嘅
所以佢要食偉哥係合理嘅 （其中一個解釋）
唔等於佢砍人合理 講明先費事被五毛

Push

可能佢真係會講自己有精神病
之後又情格高尚 之後又輕判

就算最後唔入罪
咪print佢碌鳩出黎周街貼等佢社會性死亡囉

對住瓊嬸 2粒未必夠

睇錯左以為係鄺俊宇

615黑衫白絲帶

Link?

傷者要小心中愛滋

你去蘋果度睇留言，笑到仆街

不過擔心尋日既傷者，血液感染愛滋

又斬人又濫藥

恐怖主義苗頭

帶偉哥係鋪路？

咁都唔係謀殺

起唔到頭。

律政司決定不檢控

傷者情況點

不舉咁渣